大J 發起眾籌 援助日本重建

我知道香港人自己而家都忙到乜咁，但大家有留意新聞都知道日本剛剛受到史上數一數二大既台風吹襲，多個地區都錄得史上最多既雨量。

香港人有幾中意去日本旅行，唔使我講大家都知啦。
（2018年，香港有200萬人次去過日本）
雖然我地好忙，但日本有難，點可以唔幫一幫？

所以小弟搞左個衆籌，希望大家一齊捐少少，幫幫我地既日本朋友。

連結▶

暫定衆籌到今個星期日，下個禮拜就將全數捐去日本紅十字會
（如果有其它更好既日本慈善團體，歡迎提出）

推

大J一個人都搞得掂啦

大J

佢自己捐已經夠

兄弟爬山

日軍來了我帶路

支持

心意呢d野 捐完可以結交下 係好事

push

認真既 有錢都留返救左自己國家先 香港d後生仔女好撚慘

紅十字會，扣左幾多行政費

紅十字會.........不了

日本人咁支持我地，我地都應該支援翻佢地

香港示威者捐款 援助日本風災

兩個post風向差咁遠既

比周庭攪仲好啦

可提議用其他方法捐架

見到大J d人即唔捐

大j 日本人識佢老鼠咩 囉光環緊係比周庭

係 大J有講

唔理 已捐

直接去日本旅行振興經濟

人數緊要過錢銀總和

Push

捐左！香港人出錢啦！

唔撚損呢d機構
高層 藍過撚

pish

p

做下外交慰問都應該既！
估左Twitter 先，真係要人數多。

唔關大j 事啦
係紅十字會令人卻步

哥迖：「引戰狗全面進場，真兄弟會明白」

大j同周庭一齊搞得唔得?

佢自己捐=香港某人
大家捐=香港人

明未？

紅十字會，我真心唔捐
真正人血饅頭
屌你又紅又呃錢

push
push
push

差唔多間間NGO捐錢都係養肥D高層
利申做NGO

一直關注中

大J你見到既話請轉其他機構
同埋請夾埋周庭一齊攪
始終佢係日本響曬朵
我地依家最緊要俾日本人知香港人係關心佢地
最好係有埋傳媒報導
唔該曬大J生，好人一生平安！

畀面大J 已捐$500

撐

日本人
一個極度記恩嘅民族

推呀屌！

無錯,無論最後有幾多錢可以捐,都係冠名"香港人",而唔係"某一個人"

唔係要錢 係要人 要心

推呀

我捐咗啦 等你咩

係時候交朋友

tui

支援

你地捐錢係為左拎光環 響朵 高調比人知?
各有各做啦
大j搞呢個可以捐 周庭之後搞既話一樣可以捐
幫到日本既話無所謂
大家幾時變到咁功利

分唔到美金定港元

港元

Agger

畀周庭搞唔該

有閒錢我捐比手足好過

捐100
利申 學生

有一鋪過認證

香港二百萬人個個捐2舊都夠啦

捐!

日本戰線 大j 加周庭

記唔記得四川大地震

Pish

留名待捐

當年311台灣捐咗勁大筆錢俾日本
到依家日本人仲回報緊台灣

PR都要做下
日本人都咁支持我地

可唔可以叫大j幫手整多個
俾十九歲觀塘義士做安家費

我捐星火唔好？資源多就幫學生啦屌

買物資過去？

喺twitter tag 周庭？

達狗又柒

不了 捐都捐自己友先
日本條戰線廢到

你都on9

推 日本人今次都有幫我地架

推呀,日本咁樣聲援我地

屌你老母

捐西咩香港自己都唔掂

黑警咁樣仲恐怖過10個台風打埋來

點做新聞

外交時間到喇香港人
推上熱門

只推行動post

兩邊都搞就兩邊都捐

Fb同大J講

佢哋播新聞 幫我哋宣傳都唔止呢個數

2樣野
唔撚捐紅十字，最好直接捐當地機構
一撚定要用抗爭者做下款，仲要提埋多謝佢哋咁多個月嘅關注同幫忙

拉一打一
好事黎
大J識玩

攞

yes. 咁最直接

拜見米帝，我得一百

up

港日友好大使

PUSH

已聊表心意
會主力幫返香港🇭🇰！

大J搞無問題，但紅十字會就有問題

屌 以為香港紅十字

日本紅十字就捐啦

捐啦 不過唔想俾紅十字食水

唔想潑冷水但係香港🇭🇰已經去到水深火熱之中
香港人要點自救都未知

會捐少少日本加油!!

已課

課了

係就玩大啲
搞個“萬眾同心民間賑災晚會”

日本紅十字會
可靠 大家捐啦
無行政費 100%直到

已捐

小小心意
推

2019.10.14 9:12pm update:

鑒於有很多網友對於紅十字會有卻步的心情，現正考慮聯絡災情比較嚴重的地區，尋求直接將款項匯到當地的途徑。

大J 呢啲哈日族咁中意日本，唔知細個中學係咪咁崇日， 中學如果係band3 應該比人日日話漢奸，恰到仆街
利申我就係其中一個

另外邀請日本領事接收捐款支票又有冇得諗
到時個畫面一定有noise到爆

咁樣就ok

等你

最多精神上支持返佢地lo

女優來了我帶路

記得donate時留message

佢一個捐就冇意義啦

真係時移世易
當年大J連去日本捐錢摸奶嘅本錢都無

周庭Retweet，成件事靚晒，等我話叫我BB RT先

唔係經香港紅十字會哦
直接損比日本紅十字會

一定要捐!!!!!!

紅十字會
屌呀

轉交周庭又得

萬人集會再加領事接受香港人最真誠既祝福
個畫面諗起都扯扯哋

同埋細搞不如唔好搞，就咁捐無noise無意思，叫佢搵人合作啦，一定要搵個日本人識嘅，最好登埋報，話香港政府無籌錢，但我哋抗爭者自發捐俾盟友，一撚定要落政府面先得

咁少少地捐一舊水都做到既，平時食餐飯都冇咗啦

PISH

拎光環啦

香港啲小朋友都好慘😭

佢捐10000000 都好
都要另外有1000000 個香港人每人捐$1 ，咁先叫香港支持日本

講真捐錢做善事唔使咁功利。

咪捐紅十字啦

香港個紅十字都知廢

日本紅十字會
可靠 大家捐啦
無行政費 100%直到
榮譽主席 皇室 雅子

佢要留錢 比25狗

agger

有錢都幫義士先

忘恩負義

Why not....

Why not all捐俾義士？

推 呢啲先係香港人

風向撚：

屌紅十字會，唔捐
捐自己友好過啦，唔捐

大家唔好人云亦云，想捐就捐，唔想捐咪唔好捐。

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

加油

日本紅十字會bo，唔係香港個個
外國好多大型賬災都係紅十字

外交支出

大家都係同路人 咁一齊合作咪得 都係代表香港人
大j眾籌 周庭外交 目的都係想比日本人知 香港人會感恩圖報 但如果可以直接捐比日本政府仲好 經團體會食一筆

Pushhh

你班連登仔。
偉大既蛆國，廣閪5.2級地震你地唔幫唔捐錢，走去捐出日本仔？

但係我鐘意
激鳩死班死5毛，又可恢復我最愛既大日本
捐啊喂

心意最重要！

幫手捐

兄弟爬山 愛捐就捐

叫周庭直接俾重建部門得唔得

捐佢老尾

btw已課
pish

達狗幾時發起捐錢俾廣西地震

捐爆佢

紅十字會，不了
我寧願大丁自己搞，條數公開透明d就ok

日本友人

正, 呢個PUSH!

日本紅十字會唔係屬於中國管的

推 已捐

對比大陸哩熱烈祝賀911同日本風災
我地一定要唱反調
款已捐

热

一定要捐得多過四川嗰次

反觀支那恩將仇報

平時都捐唔少錢比日本仔
打假波

外交

推！

日職 好難賭
當睇AV比錢啦

用黎換得外國支援同認受
國際求救信號既一種

日本紅十字差好遠囉

皇軍不了
日軍

大j 香港第二誠哥？

不如加埋留言仲好 錢都唔係重點

Only Paypal 好煩

其實我覺得夠100萬 有心得啦 日本人應該明白嘅 最好可以令佢地唔比班黑警去日本啦 永世

G chi

自己連交學費既錢都冇 已經向大學申請遲交
我有困難 真心幫唔到 對唔住

外交 內務 同樣重要呀 有外交支持義士同樣得益

一定要捐, 捐畀612 星火金額不變, 額外額一份畀日本!

聽講佢仲搵緊可以捐去邊

物輕情義重

兩邊都會幫
終之唔捐中国就得

Done

啲人講到我以為佢開善堂
好心啦 幫人都要人做埋你個份

比無政黨人士搞其實好啲

屌 唔好俾紅十字得唔得

邊個搞都一樣,
人道我會捐,

捐其他國家有冇一句多謝我唔撚知,
但捐中國換來既係辱罵

J哥

真

香港人，反抗！

我已經搞到自己負資產

推
幫咗少少

又唔撚係叫你捐身家
平時捐星火立場 一個月幾千銀
今個月咪捐一千去日本

我都覺，同埋佢老婆係日本人好合理

想當年 香港政府拎左100億出黎捐
香港人加商家 捐左1.5億

中國d商人企業 係電視比人迫舉牌
捐錢
好撚好笑 每個企出黎舉價錢牌

睇左我成晚

捐！

日本無軍隊，名義上係自衛隊

推捐

一人幾十蚊都好多

大家一齊

明白，已捐
幫推

Fb inbox 佢！

啲人都唔撚睇字
講左係日本紅十字會
唔係經香港嗰個紅十字會捐㗎

收完錢記得公開成盤數 否則當呃錢論

係咪一定要用payal

已捐，推

毅進星 $100

唔好玩啦 一定係香港優先

得6萬幾？有冇搞錯

既然大家都咁講，我都放心捐

真youtuber

意義何在

你地某幾個唔歡喜紅十咪同大丁講個更好嘅建議囉

雖然我知你地只係識鳩屌

除非直捐日本，慈善團體不了

新品種：freeride 撚發現

ok

已捐

日本赤十字社喺日本好耐歷史啦
你估支共郭美美嗰估濕鳩社咩

日本紅十字會係信得過既
當年311日本駐港領事館都係籌完匯俾日本紅十字會

宜家係為捐幾多錢咩？
要人數呀

今日你幫人 聽日人幫你
互相幫助 世界大同

推推推

每人捐少少
好快就搞掂

學生前線就唔好捐
你地要捐幾多 不如我幫你捐好過

接受海外信用卡，但要有Yahoo! Japan ID

大家出去集會 mon post狗就帶風向。反正我係捐左，屌你老母Sir

眾志都好似搞緊眾籌

淨係人道立場已經要幫, 加上俾起啲地震死人重會中飽私囊嘅國家, 日本人真係超班

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

已捐800

大家互相幫助

一直都存在 平時開花大把唉

posh

多謝你

眾籌有意義

推 課

代日本災民多謝你

客咩氣
日本係我鄉下

雖然紅十字會個感覺係差啲但吹風叫唔捐個啲做乜春
幫自己友係好緊要，同時幫下日本咪當多個朋友囉，依加叫你all in 捐哂比日本咩

日本人捐完會記得，會講多謝

推啊

香港人最多係咩

Why not both

咁係好過捐四川
錢得好少落到四川災民
多數都俾晒中共貪官

直接捐畀當區政府振災先捐
所有救援機構都不了

駁唔到 我地應該做返少少嘢幫日本

捐！捐俾日本 都唔撚再捐俾支那共產黨

眾籌先有意義呀
大J由運動初期到依家都未割過
支持佢既眾籌
利申已捐

推 開返張tapngo捐

我都仲記得, 痴撚線

Pusg

岩岩捐左

搞個集會ok?

我見好多人搵周庭搞，我有其他睇法，
係人都知周庭係因為今次反送中喺日本紅，
搵佢黎搞有好濃政治show味，會唔會比人覺得食人血饅頭呢？
反而大Ｊ依啲，老婆係日本人，會唔會仲好？

啱，同埋 周庭之前係日本發表過講話，日本人對佢有印象，咁做1+1個威力可以大過2

其實就算周庭唔搞
佢求其發條tweet講香港有眾籌經已可以make noise
不過捐去紅十字就真係要再諗諗

Support

聽講當年福島事故，台灣有捐比日本交流協會

買少對鞋 食少餐放題就幫到人
何樂而不為
Stay strong Japan!

支那人： 你知唔知呀！？ 當年啲日本仔....

屌 當年還當年 你估人地似你咩 一早改邪歸正

呢d咪睇通睇透囉

乜都指意人地做，咁你做咩

推左先

同意
但可以兩邊都捐嘅

捐完舊錢咪再比周庭搞囉
咁都要搵條友做搞手籌款先㗎
我都幾肯定大j話籌款籌得一定多過周庭
你咁多諗法一係你做搞手啦？

試下唔好講不了
試下講捐俾______仲好喎

正解

幫幫手

老老實實香港人自己都未搞掂就捐比外人，日本人幫左我地幾多

推 大J無得輸

一百幾十，又無人叫你捐身家，就算你自己唔捐都唔駛叫人唔捐架

我都捐咗，煲底等

要捐 我覺得捐左比香港人先囉🤷‍♂️

結交係For人
你唔會話結交到條蟲/隻狗

Why not both? 捐唔起咩

香港班大愛撚係你地出手既時候

你有錢咪捐多d囉 利申 7月果陣戶口得番兩位數

對唔住師兄，我捐埋你果份，兄弟爬山，煲底見

都唔新架喇
Po下story屌政府屌黑警然後個個weekend繼續吃喝玩樂果啲

311 時捐款可以直接交香港日本領使館，好似交領使館較有信心。

捐左100小小心意

第一個要割就係依班仆街

如果托周庭直接捐俾當地機構又諗唔諗得過

1. 籌完之後，聯絡在日港人團體/周庭，同佢地講我地籌到幾多個人總共幾多$，係用黎支援令和元年颱風19號災害，亦答謝佢地一路支持我地

2. 紅十字會大家都覺得唔係最理想，咁揀咩好，不如一係直接射比yahoo japan，因為佢地有搞開籌款，亦已經搞左關於今次颱風既籌款:，如果唔係就參考yahoo jp既籌款，睇下佢地會用去邊d地方

$1,000,000.00 target 會唔會太少

捐呀手足

得paypal？

大J走得好前

真係要推

推
利申：已捐 仲叫埋身邊朋友捐了

搞咩？ 太多人捐？

我覺得唔需要聯絡

等日本人自己報道會好D 顯得我哋唔係為咗目的捐 係真心捐

捐

日本有皇室 叫皇軍有乜問題

2000正皮得500人捐

有信用卡付款

捐左

日本戰線要開打，如果日本跟機制裁會進一步孤立支那

大家唔好淨係掛住捐日本呀
捐幾多比日本，記住捐返咁多支持返義士呀

done

日本人為我地香港抗爭發聲 當日本有需要時 我地都應該出一分力

已捐，支持

紅十字會真的不了 100萬唔知又抽左幾多十萬走

捐咗

311日本駐港領事館都係籌完匯俾日本紅十字會，所以可以放心捐

捐一百幾十ok?

捐ed

有無得信用卡捐，無paypal

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

一定支持！

大j x周庭

同大j講聲煲落周庭度

推 國際戰線 日本人係最識得感恩既民族

已捐 500

國際戰線好機會啊 大家捐到就捐啦
有10000個人一人捐100$就達標喇
100$飲兩杯野飲跌都跌左啦

利申已捐

佢係集資捐比日本紅十字會喎
日本嗰邊OK
而家去捐，天佑日本
不過想問一句
日本有冇眾籌網?
同佢地講捐for佢地重建
可唔可以唔收手續費?

睇黎真係好多香港人唔會知呢個國家最叻係包裝
旅行睇到嘅一面係美好嘅

咁你想表達d咩
有嘢就講 有屁就放

以前支那國成日水災，香港人都捐唔少，但今日換嚟咁嘅結局。

最撚叻係你
又有主見

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

唔同意
幫日本對我地有咩好處
資源（錢）每個人係得咁多
講意啲手足嘅付出
甚至未必係錢還到.... eg 生命、時間、失明、殘廢....
留翻幫自己人啦...自己香港自己救

樓上好多巴打講到捐錢係為咗贏國際戰線/關注等等
但係請唔好忘記生而為人係應該有同理心同愛心

推，積小成多
利申 窮學生 捐咗$50

無外國勢力介入 呢場仗好難贏
如果唔係就唔洗開拓國際戰線啦
100萬對香港人黎講好少咋嘛
200萬人每人畀5毫子咋嘛
多啲國家抗共就多啲贏面

要有朋友, 唔可以咁自私

咪搞鳩人啦，你話出錢出力去幫手重建又唔同

巴打講得好好！

捐左先！熟日本嘅朋友可以提議下最後捐去邊個機構好啲架

日本人依3個月成日有集會撐香港
一撚定要捐!!!!!!

一齊捐

日本人係鐘意呢套多過直接收錢
唔似某強國

捐紅十字會就拜拜啦柒頭

咁唔識包裝既中国能滅國 所有支那人全部坑殺殺屍

大家少d去日本，唔好添麻煩俾當地人
係香港買下日貨，支持下佢地可以了

你公關一定麻麻
講錢香港人真係唔使二選一

你捐咗邊個機構？

推返上熱門呀

咁都捐下啦，多少都，希望真係幫到有需要既人

其他當地有風災後既籌款機構，直接捐咪得，唔駛去紅十字會，佢條女日本人應該知喎

要錢修復當地D水利工程
好多小城市都好窮

無錢, 要捐都捐星火
大J 既野我唔十卜

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

輕輕一推

入嚟課金啊

短j 不了

明就明
唔明點講永遠都唔會明
都係果句，旅遊睇到嘅野只有美好

懶智者
有邊個國家對外唔包裝
咁大機會做國際文宣一定支持

2019.10.14 9:12pm update:

鑒於有很多網友對於紅十字會有卻步的心情，現正考慮聯絡災情比較嚴重的地區，尋求直接將款項匯到當地的途徑。

2019.10.14 10:44pm update:

翻查日本紅十字會的資料，311事件時日本紅十字會100%捐款到災區。根據網上資料，日本皇后雅子是日本紅十字會的榮譽總裁，厚生勞動省事務次官大塚義治是社長。可信性甚高。明日我會致電日本駐港領事館，查詢有關捐款的事宜。

咁應該 ok 啦

我呀婆仲未忘記想當年日軍點樣對待香港人

唔去日本已經幫到人

佢老婆係日本人，你冇撚嘢？

懶乜撚嘢智者
咁我反問，依家香港咁不穩，日本又有冇去捐助我地？ 除咗係在日留學或工作嘅手足又或者果幾位同我地同一陣線巳覺醒嘅日本人之外
係你地真係以為日本乜都係好..............
好多嘢都經過哂修飾先俾你哋睇到
即係在你地眼中包裝好先出街就叫好人？
唔該睇少d FB page d旅遊崇日page
果d只係會報喜不報憂
自己睇多d日本yahoo JNN嘅新聞（識日文的話
甚至查下福島單嘢或者捕鯨
更了解嘅去果度生存下唔好淨係旅行玩就當了解日本

有錢唔該盡力幫下依家香港d義士同手足
天真到以為日本真係會因為咁而幫我地

我想問匯豐過數得唔得？

得張中銀信用卡唔想繼續用落去

Tui

紅十字咁黑 😵

佢老婆係日本人= 日本人識佢？

周庭呢d 就叫有人識啦

大j 專心攪好警犬篤灰好過啦

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

我就係日本生存緊每個國家都有黑暗面，美國咪又係racist台灣311當年捐左咁多錢，啲日本人到而家仲記得
冇無緣無故嘅恨，都冇無緣無故嘅愛。如果小小都唔試下做嘅，咁國際戰線冇野可以做
況且唔係叫大家唔幫義士，我相信會捐錢嘅人都識分先後次序

有能力既幫手捐呀！一人10蚊都好快夠一球

係咩貨幣嚟
美金

HKD

你條問題都九唔搭八
咩叫除左支持我地既日本人之外有冇日本人支持我地？
唔知你呢期有冇去過日本
人地街邊賣小食/郊區好少香港人會去既旅館都關心緊香港咩事
如果要對方係聖人先比捐錢
咁你應該乜錢都唔洗捐
最憎你呢d扮看透世事黎掩飾自己偽善既人

Push 日本人聲援我哋 我哋應該要喺危難之中支持佢哋 證明香港人同中國人係有分別

瞬間沉咗

推番上去先

要人數啊
大數唔重要

少少無拘

日本紅十字

同意
真心幫人就唔好理d咩功利

繼續推返上黎呀

大J 真係好醒 先黎100萬篤灰增加嚗光率（明知呢個數目冇人會出黎篤） 再黎籌錢 搵錢 大家唔好咁天真得唔得 真係幫我地既係前線勇武 有錢放幾千蚊入勇武袋仲好啦 一手交一交錢去左邊都未知 好好諗下啦

焦日本紅十字會呀大家！

雖然我推唔到但我都幫幫手

點入唔識英文

推呀屌

36%渣！！！
推

41%

我係好擔心香港嘅情況。我知道香港人而家幾忙。不過，好多香港人有關心日本嘅情況。 多謝。

香港人加油！

一個日本國民

香港の皆さん、大変な中日本に関心を持っていただきありがとうございます。
私は香港人を応援しています。
頑張ってください。

太慢啦

ありがとう

日本の平安を祈ります🙏

44%?? Push

可以唔可以達標都唔stop？比大家都有份捐

已課 幫推 仲差一半有多 唔好咁失禮啦各位

共產黨唔抗日㗎屌你老母

對唔住 我當咗我老豆藍絲做支那人 屌我老豆

日本人咁幫我地 香港人又咁鐘意去日本 一定要幫呀 唔可以忘恩負義

借個位謝謝

同我推爆佢！如果唔係，就玩L完！

何妖要推香港煽動國家分裂罪！如成功，連登將被封站，所有媒體包括Internet Facebook 將會禁止政治敏感字眼如「光復」、「時代革命」、「六四」，每年六四紀念大會亦將終結。

香港人必須震撼地回應政府，香港人堅決反對此法例草案！

高登已死 正確既野冇人想聽

得56萬
推下先
少少都捐下啦

唔好睇少啲中產和理非嘅財力, 開多條小戰線應該唔難, 而且今次係港豬最愛嘅日本, 財政緊拙嘅就量力而為啦

Connect周庭+大J

不過其實冇乜follow既人唔知日本今次幾大件事

港日建交

香港天文台在社交網站Facebook專頁提醒，「海貝思」會橫過西北太平洋，並在週末期間影響日本本州，身在當地的旅客要密切留意最新天氣消息。「海貝思」迅速增強，其中心附近最高持續風速一度估計為每小時230公里，是今年以來西北太平洋最強的熱帶氣旋。天文台去年評定颱風「山竹」巔峰強度為240公里，可見「海貝思」威力不容忽視。

幫幫日本！

差小小

推 6成啦

捐咗！一定捐咗！

買串魚蛋食都唔比紅十

推呀 香港人最多係咩呀 係錢呀llm#si

捐錢呀

又眾籌？ 覺唔覺得太多了？

推呀 一人10蚊好快就夠

78% 啦
差少少
大家繼續推同廣傳啦

個金額係港紙定美金?

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

今朝見到有個股票行廣告有條光頭佬好似大J, 其實佢正職撈乜？之前以為佢係翻譯

咁你個個月出糧會唔會太多？

我失業中

無Paypal, 捐左Yahoo JP

幫推

日本有記者響Twitter度幫手了

陳日軍話唔使，我仲熟路過你

差幾萬

98%

仲差2%

Youtuber

99%!

山竹過後, 香港都好慘㗎

日本人起碼颱風過後有時間收拾殘局
香港人第二日仲要披荊斬棘返工

就快達標 各位幫手

差少少